點解d賓妹行路唔理人？

迎面行唔會避會撞鳩你
打橫一排行，出埋聲都唔會縮

最討厭係一路video call一路行

有時阻到我我會特登撞鳩佢

普遍佢哋行得比較慢。
（或者只係我哋行得比較快）

點解佢地部電話可以不停video call
咩plan黎 帶左幾多尿袋出街？

賓賓 plan

有賓賓專用Plan

行得慢咪死埋一邊
出晒聲都唔會擰轉頭望
最慘係一鳩撞開佢地又無乜野

賓奶食家

終於有人講我d data真係小到乞衣咁